[{"ID":"1017488","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Bad M\u00fcnder am Deister","Bezeichnung":"Ausbildungsplatz Verwaltungsfachangestellte\/r","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"31848","Ort":"Bad M\u00fcnder am Deister","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"30.09.2023"},{"ID":"1017477","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Regierung von Oberbayern","Bezeichnung":"Sachbearbeiter (m\/w\/d) f\u00fcr das Sachgebiet Verkehrsrecht","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10","PLZ":"80538","Ort":"M\u00fcnchen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"03.09.2023"},{"ID":"1017476","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Regierung von Oberbayern","Bezeichnung":"Sachbearbeiter (m\/w\/d) im Bereich Baurecht","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10","PLZ":"80538","Ort":"M\u00fcnchen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"10.09.2023"},{"ID":"1017230","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadtverwaltung Brunsb\u00fcttel","Bezeichnung":"eine Nachwuchskraft f\u00fcr den Ausbildungsberuf Kauffrau*mann f\u00fcr Tourismus und Freizeit (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"25541","Ort":"Brunsb\u00fcttel","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"08.10.2023"},{"ID":"1017114","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Amberg","Bezeichnung":"Sachbearbeiter (m\/w\/d) f\u00fcr die Bauverwaltung - Zentrale Vergabestelle","Besoldung":"A11","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 10 - TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"92224","Ort":"Amberg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"18.09.2023"},{"ID":"1017111","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Amberg","Bezeichnung":"Lehrkr\u00e4fte (m\/w\/d) f\u00fcr die F\u00e4cher Musik und Englisch mit beliebigem Zweitfach","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 12 - TV\u00f6D-VKA E 13","PLZ":"92224","Ort":"Amberg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"18.09.2023"},{"ID":"1017110","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Amberg","Bezeichnung":"Anw\u00e4rter (m\/w\/d) f\u00fcr den Einstieg in der 2. QE der Fachlaufbahn Verwaltung und Finanzen, fachlicher Schwerpunkt nichttechn. Verwaltungsdienst","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"92224","Ort":"Amberg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"30.09.2023"},{"ID":"1016988","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Cuxhaven","Bezeichnung":"Erster Stadtrat (m\/w\/d) und Leitung des Dezernats I","Besoldung":"B4","Entgelt":"","PLZ":"27472","Ort":"Cuxhaven","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"21.09.2023"},{"ID":"1016925","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadtverwaltung Brunsb\u00fcttel","Bezeichnung":"ein*e Mitarbeiter*in f\u00fcr das Stadtarchiv (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 10","PLZ":"25541","Ort":"Brunsb\u00fcttel","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1016909","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadtverwaltung Brunsb\u00fcttel","Bezeichnung":"eine heilp\u00e4dagogische Fachkraft f\u00fcr die Kindertagesst\u00e4tten Kleiner Anker und L\u00f6wenzahn (m\/w\/d)-Kopie","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 8b","PLZ":"25541","Ort":"Brunsb\u00fcttel","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1016895","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Cloppenburg","Bezeichnung":"Stadtoberinspektor, Bauoberinspektor oder Verwaltungsfachwirt (m\/w\/d)","Besoldung":"A10","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 10","PLZ":"49661","Ort":"Cloppenburg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1016723","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Gro\u00df-Gerau","Bezeichnung":"Eine*n Sachbearbeiter*in (m\/w\/d) f\u00fcr das Parlamentsb\u00fcro","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"64521","Ort":"Gro\u00df-Gerau","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"23.09.2023"},{"ID":"1016718","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Gro\u00df-Gerau","Bezeichnung":"Eine stellv. Amtsleitung (m\/w\/d) f\u00fcr das Amt Soziales, Integration, Jugend und Senioren","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"64521","Ort":"Gro\u00df-Gerau","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"30.09.2023"},{"ID":"1016690","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Rastatt","Bezeichnung":"Ingenieur (m\/w\/d) - Schwerpunkt Stadtentw\u00e4sserung","Besoldung":"A12","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"76437","Ort":"Rastatt","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"29.09.2023"},{"ID":"1016640","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Gemeinde Hasbergen","Bezeichnung":"Jugendpflger\/in","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 8a - TV\u00f6D-SuE S 11a","PLZ":"49205","Ort":"Hasbergen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"25.09.2023"},{"ID":"1016558","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt G\u00f6ppingen","Bezeichnung":"Sekretariatsfachkraft (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 5 - TV\u00f6D-VKA E 7","PLZ":"73033","Ort":"G\u00f6ppingen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1016557","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Welterbestadt Quedlinburg","Bezeichnung":"Bauingenieur\/in oder Architekt\/in (m\/w\/d) Fachrichtung Hochbau bzw. Bauleiter\/in (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"06484","Ort":"Quedlinburg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"30.09.2023"},{"ID":"1016554","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt G\u00f6ppingen","Bezeichnung":"Koordinator*in (w\/m\/d) der Gesch\u00e4ftsstelle Pr\u00e4ventionsnetzwerk Kinderarmut - Br\u00fccken f\u00fcr ein chancenreiches Leben","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 11b","PLZ":"73033","Ort":"G\u00f6ppingen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1016545","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt G\u00f6ppingen","Bezeichnung":"Sachbearbeiter*in (w\/m\/d) f\u00fcr die Wohngeldbeh\u00f6rde","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6 - TV\u00f6D-VKA E 9a","PLZ":"73033","Ort":"G\u00f6ppingen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1016531","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt G\u00f6ppingen","Bezeichnung":"Fachbereichsleitung (w\/m\/d)","Besoldung":"A9g","Entgelt":"","PLZ":"73033","Ort":"G\u00f6ppingen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1016530","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Th\u00fcringer Landesamt f\u00fcr Bau und Verkehr","Bezeichnung":"Bauingenieur (m\/w\/d) Stra\u00dfe und Radwege","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10","PLZ":"07545","Ort":"Gera","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"01.10.2023"},{"ID":"1016484","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Th\u00fcringer Landesamt f\u00fcr Bau und Verkehr","Bezeichnung":"Bauingenieur (m\/w\/d) Ingenieurbau","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 11","PLZ":"07545","Ort":"Gera","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"01.10.2023"},{"ID":"1016458","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Welterbestadt Quedlinburg","Bezeichnung":"Baumkontrolleur\/in (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"06484","Ort":"Quedlinburg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"22.09.2023"},{"ID":"1016341","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Welterbestadt Quedlinburg","Bezeichnung":"B\u00fcroassistenz des Personalrates (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 5","PLZ":"06484","Ort":"Quedlinburg","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"22.09.2023"},{"ID":"1016315","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landeshauptstadt Hannover","Bezeichnung":"Meister*in als Key-User*in f\u00fcr unser Betriebsf\u00fchrungssystem im Bereich Kanalnetz und Infrastruktur","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9b","PLZ":"30165","Ort":"Hannover","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"01.10.2023"},{"ID":"1016193","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Grafschaft Bentheim","Bezeichnung":"Ingenieur:in der Fachrichtung Bauingenieurwesen, Architektur oder vergleichbar","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"48529","Ort":"Nordhorn","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1016125","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Gie\u00dfen - Der Kreisausschuss","Bezeichnung":"Mitarbeit im FD Personal","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 7","PLZ":"35394","Ort":"Gie\u00dfen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015992","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Gie\u00dfen - Der Kreisausschuss","Bezeichnung":"Fachinformatikerin\/Fachinformatiker (m\/w\/d) im Fachdienst Schule und Sport","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9b","PLZ":"35394","Ort":"Gie\u00dfen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015776","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Th\u00fcringer Landesamt f\u00fcr Bau und Verkehr","Bezeichnung":"Gebietsingenieur (m\/w\/d) Gebietsbereich Unstrut-Hainich-Kreis","Besoldung":"A12","Entgelt":"TV-L E 12","PLZ":"99974","Ort":"M\u00fchlhausen\/Th\u00fcringen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015597","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Wilhelmshaven","Bezeichnung":"Stra\u00dfenw\u00e4rter*in \/ Stra\u00dfenbauer*in (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"26382","Ort":"Wilhelmshaven","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"23.09.2023"},{"ID":"1015502","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Th\u00fcringer Landesamt f\u00fcr Bau und Verkehr","Bezeichnung":"Ingenieur (m\/w\/d), Techniker (m\/w\/d), Meister (m\/w\/d) f\u00fcr Geb\u00e4udemanagement","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 9b - TV-L E 10","PLZ":"99084","Ort":"Erfurt","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1015484","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Gie\u00dfen - Der Kreisausschuss","Bezeichnung":"Jugendbildungsreferent:in (m\/w\/d) im FD Kinder- und Jugendhilfe","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 11b","PLZ":"35394","Ort":"Gie\u00dfen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015405","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Hildesheim","Bezeichnung":"mehrere Sachbearbeitungen (m\/w\/d) f\u00fcr den Aufgabenbereich Wohnraumvermittlung\/Auszugsmanagement","Besoldung":"A9g","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9b","PLZ":"31134","Ort":"Hildesheim","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1015387","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Gie\u00dfen - Der Kreisausschuss","Bezeichnung":"Mitarbeit im FD Soziales und Senioren","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 5","PLZ":"35394","Ort":"Gie\u00dfen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015368","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landesbetrieb Liegenschafts- und Baubetreuung","Bezeichnung":"Sachbearbeiter Immobilienmanagement (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 9b - TV-L E 11","PLZ":"55116","Ort":"Mainz","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1015354","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landesbetrieb Liegenschafts- und Baubetreuung","Bezeichnung":"Mitarbeiter Finanzbuchhaltung (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 6 - TV-L E 8","PLZ":"55116","Ort":"Mainz","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015352","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Gie\u00dfen - Der Kreisausschuss","Bezeichnung":"Sachbearbeitung im Fachdienst Verkehr","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 7","PLZ":"35394","Ort":"Gie\u00dfen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015195","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Gie\u00dfen - Der Kreisausschuss","Bezeichnung":"Sachbearbeitung im Fachdienst Verkehr","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 7","PLZ":"35394","Ort":"Gie\u00dfen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1015002","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Leer","Bezeichnung":"Medizinischer Fachangestellter (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 5","PLZ":"26789","Ort":"Leer (Ostfriesland)","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1014927","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Kreis Siegen-Wittgenstein","Bezeichnung":"Mitarbeiter:in (m\/w\/d) f\u00fcr den Deponiebetrieb","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"57072","Ort":"Siegen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1014925","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Kreis Siegen-Wittgenstein","Bezeichnung":"Sachgebietsleitung (m\/w\/d) f\u00fcr die Untere Abfall- und Bodenschutzbeh\u00f6rde","Besoldung":"A9g - A13","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 12","PLZ":"57072","Ort":"Siegen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1014798","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Gunzenhausen","Bezeichnung":"Ausbildung zur\/zum Kauffrau-\/mann f\u00fcr Tourismus und Freizeit (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"91710","Ort":"Gunzenhausen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"29.09.2023"},{"ID":"1014784","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Gunzenhausen","Bezeichnung":"Ausbildung zur Fachkraft f\u00fcr Abwassertechnik (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"91710","Ort":"Gunzenhausen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"29.09.2023"},{"ID":"1014767","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Gunzenhausen","Bezeichnung":"Ausbildung zur\/zum Verwaltungsfachangestellten (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"91710","Ort":"Gunzenhausen","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"29.09.2023"},{"ID":"1013873","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Hildesheim","Bezeichnung":"eine Sachbearbeitung (m\/w\/d) f\u00fcr die Aufgaben Personalangelegenheiten und Organisation f\u00fcr den Bereich der Hausmeister\/innen und G\u00e4rtner\/innen","Besoldung":"A10","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9c","PLZ":"31134","Ort":"Hildesheim","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"23.09.2023"},{"ID":"1013820","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Hildesheim","Bezeichnung":"leichtere Sachbearbeitung und Vorzimmersekretariate (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 5 - TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"31134","Ort":"Hildesheim","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"23.09.2023"},{"ID":"1012780","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landkreis Hildesheim","Bezeichnung":"Sozialarbeiterin\/Sozialarbeiter bzw. Sozialp\u00e4dagogin\/Sozialp\u00e4dagoge (m\/w\/d) f\u00fcr die Bezirkssozialarbeit","Besoldung":"A10","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 14","PLZ":"31134","Ort":"Hildesheim","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"23.09.2023"},{"ID":"1011226","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"LWL-R\u00f6mermuseum Haltern am See","Bezeichnung":"Verwaltungsangestellte\/n (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 7","PLZ":"45721","Ort":"Haltern am See","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"25.09.2023"},{"ID":"1010066","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landesbetrieb Liegenschafts- und Baubetreuung","Bezeichnung":"Ingenieur Versorgungstechnik \/ Energietechnik \/ TGA (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10 - TV-L E 11","PLZ":"55122","Ort":"Mainz","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1010064","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landesbetrieb Liegenschafts- und Baubetreuung","Bezeichnung":"Architekt \/ Bauingenieur \/ Facility Manager \/ Wirtschaftsingenieur (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10 - TV-L E 11","PLZ":"55122","Ort":"Mainz","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1010034","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landesbetrieb Liegenschafts- und Baubetreuung","Bezeichnung":"Technischer Systemplaner (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 5 - TV-L E 6","PLZ":"55122","Ort":"Mainz","Entfernung":"","Eingestellt":"02.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017475","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"IT-Verbund Gifhorn","Bezeichnung":"Besch\u00e4ftigte f\u00fcr den Client Service (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 10","PLZ":"38518","Ort":"Gifhorn","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"15.09.2023"},{"ID":"1017474","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt K\u00f6nigsbrunn","Bezeichnung":"Sachbearbeiter (m\/w\/d) im Bereich Entw\u00e4sserung\/Verwaltung","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 8","PLZ":"86343","Ort":"K\u00f6nigsbrunn","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"03.10.2023"},{"ID":"1017473","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt K\u00f6nigsbrunn","Bezeichnung":"Ingenieur (m\/w\/d) im Bereich Wasserversorgung \/ Abwasserentsorgung","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 1 - TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"86343","Ort":"K\u00f6nigsbrunn","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"03.10.2023"},{"ID":"1017472","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundesanstalt f\u00fcr Arbeitsschutz und Arbeitsmedizin","Bezeichnung":"Kauffrau \/ Kaufmann f\u00fcr B\u00fcromanagement (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"10317","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"31.10.2023"},{"ID":"1017471","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundesanstalt f\u00fcr Arbeitsschutz und Arbeitsmedizin","Bezeichnung":"Chemielaborant \/ Chemielaborantin (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"10317","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"31.10.2023"},{"ID":"1017470","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundesanstalt f\u00fcr Arbeitsschutz und Arbeitsmedizin","Bezeichnung":"Kauffrau \/ Kaufmann f\u00fcr B\u00fcromanagement (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"44149","Ort":"Dortmund","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"22.10.2023"},{"ID":"1017469","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Holzminden","Bezeichnung":"Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung (m\/w\/d) f\u00fcr das Stadtmarketing Holzminden GmbH","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 13","PLZ":"37603","Ort":"Holzminden","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"30.09.2023"},{"ID":"1017464","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Evangelische Kirche im Rheinland Kd\u00f6R","Bezeichnung":"Rechnungspr\u00fcfer\/in","Besoldung":"","Entgelt":"BAT-KF E 12","PLZ":"40476","Ort":"D\u00fcsseldorf","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"15.09.2023"},{"ID":"996305","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Die Autobahn GmbH des Bundes","Bezeichnung":"Betriebselektriker (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-Autobahn E 8","PLZ":"22605","Ort":"Hamburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1017468","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"GEBAG Duisburger Baugesellschaft GmbH","Bezeichnung":"kaufm\u00e4nnischer Projektcontroller (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"47053","Ort":"Duisburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1017467","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"GEBAG Duisburger Baugesellschaft GmbH","Bezeichnung":"Bauingenieur \/ Architekt \/ Projektsteuerer (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 12","PLZ":"47053","Ort":"Duisburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1017466","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Deutsche Aidshilfe e.V.","Bezeichnung":"Sachbearbeiter*in  Projektabrechnung und Seminarverwaltung (d\/w\/m\/x) (Entgeltgruppe 6 TV\u00f6D (Bund),  unbefristet, Teilzeit)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 6","PLZ":"10963","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"25.09.2023"},{"ID":"1017465","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"GEBAG Duisburger Baugesellschaft GmbH","Bezeichnung":"Quartiersmanager \/ Immobilienkaufmann (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9a","PLZ":"47053","Ort":"Duisburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1017463","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stiftung Preu\u00dfische Schl\u00f6sser und G\u00e4rten Berlin-Brandenburg","Bezeichnung":"Mitarbeiterin oder Mitarbeiter f\u00fcr das Buchungs -und Ticketingsystem - Backoffice (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 9a","PLZ":"14469","Ort":"Potsdam","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"22.09.2023"},{"ID":"1017462","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"GEBAG Duisburger Baugesellschaft GmbH","Bezeichnung":"Sachbearbeitung Buchhaltung (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9a","PLZ":"47053","Ort":"Duisburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1017460","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Zentrum f\u00fcr schulpraktische Lehrerausbildung Aachen","Bezeichnung":"Tarifbesch\u00e4ftigte\/r (m\/w\/d) EG 8 TV-L unbefristet Vollzeit Zentrum f\u00fcr schulpraktische Lehrerausbildung Aachen","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 8","PLZ":"52066","Ort":"Aachen","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1017459","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landschaftsverband Rheinland","Bezeichnung":"Junior Recruiterin \/ Junior Recruiter (m\/w\/d)","Besoldung":"A11","Entgelt":"TV\u00f6D-V E 10","PLZ":"50679","Ort":"K\u00f6ln","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"28.09.2023"},{"ID":"1017458","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"IT-Stelle der hessischen Justiz","Bezeichnung":"Hauptsachbearbeitung Stabstelle IT-Sicherheit","Besoldung":"A11","Entgelt":"TV-H E 11","PLZ":"61118","Ort":"Bad Vilbel","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"21.09.2023"},{"ID":"1017456","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"IT-Stelle der hessischen Justiz","Bezeichnung":"Hauptsachbearbeitung operative IT-Sicherheit (opIS)","Besoldung":"A11","Entgelt":"TV-H E 10","PLZ":"34119","Ort":"Kassel","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"21.09.2023"},{"ID":"1017455","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"IT-Stelle der hessischen Justiz","Bezeichnung":"Hauptsachbearbeitung operative IT-Sicherheit (opIS)","Besoldung":"A11","Entgelt":"TV-H E 10","PLZ":"61118","Ort":"Bad Vilbel","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"21.09.2023"},{"ID":"1017454","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Gemeinde Wentorf bei Hamburg","Bezeichnung":"P\u00e4dagogische Fachkraft","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 7 - TV\u00f6D-SuE S 8a","PLZ":"21465","Ort":"Wentorf bei Hamburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1017452","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landeskirchenamt der Nordkirche","Bezeichnung":"Referent:in (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"KAT K 10","PLZ":"22767","Ort":"Hamburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"03.11.2023"},{"ID":"1017297","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Ausw\u00e4rtiges Amt","Bezeichnung":"Kaufm\u00e4nnische Mitarbeiter*innen (w\/m\/d) f\u00fcr die Auslands-IT mit den Schwerpunkten Beschaffung und Finanzen","Besoldung":"A9g - A11","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 11","PLZ":"10117","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"03.10.2023"},{"ID":"1017229","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Saarpfalz-Kreis","Bezeichnung":"Technische*r Sachbearbeiter*in (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9b - TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"66424","Ort":"Homburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017453","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Bottrop","Bezeichnung":"SB f\u00fcr Sondernutzungen & Ausnahmegenehmigungen im Bereich der allgemeinen Verkehrsangelegenheiten des Stra\u00dfenverkehrsamtes der Stadt Bottrop","Besoldung":"A7","Entgelt":"TV\u00f6D-V E 8","PLZ":"46236","Ort":"Bottrop","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"26.09.2023"},{"ID":"1017451","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Bottrop","Bezeichnung":"Sachbearbeiter\/in (m\/w\/d) in der Grundst\u00fccks- und Geb\u00e4udebewirtschaftung im Fachbereich Immobilienwirtschaft","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-V E 10","PLZ":"46236","Ort":"Bottrop","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"19.09.2023"},{"ID":"1017450","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Technische Universit\u00e4t Dortmund","Bezeichnung":"Bachelor of Laws | Verwaltungsinspektor:in","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"44227","Ort":"Dortmund","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"15.10.2023"},{"ID":"1017449","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln","Bezeichnung":"PhD Position (f\/m\/x) on the role of soil volatiles and their consequences","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 13","PLZ":"50931","Ort":"K\u00f6ln","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"18.09.2023"},{"ID":"1017448","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Weinstadt","Bezeichnung":"Kaufmann f\u00fcr B\u00fcromanagement bei den Stadtwerken Weinstadt","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"71384","Ort":"Weinstadt","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"10.10.2023"},{"ID":"1017445","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Weinstadt","Bezeichnung":"Fachkraft f\u00fcr Abwassertechnik","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"71384","Ort":"Weinstadt","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"31.12.2023"},{"ID":"1017444","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln","Bezeichnung":"PhD Position (f\/m\/x) in Soil Biodiversity in the EU project SOB4ES","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 13","PLZ":"50931","Ort":"K\u00f6ln","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"18.09.2023"},{"ID":"1017443","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Handwerkskammer Koblenz","Bezeichnung":"Mitarbeit im Bereich Personal","Besoldung":"","Entgelt":"Abgeschlossene Berufsausbildung - FH \/ Bachelor","PLZ":"56068","Ort":"Koblenz","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"baldm\u00f6glichst"},{"ID":"1017442","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Amt f\u00fcr Bodenmanagement Fulda","Bezeichnung":"Sachbearbeitung (w\/m\/d) im Arbeitsgebiet Verfahren nach FlurbG","Besoldung":"A10 - A11","Entgelt":"TV-H E 10 - TV-H E 11","PLZ":"36041","Ort":"Fulda","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"15.10.2023"},{"ID":"1017441","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Amt f\u00fcr Bodenmanagement Fulda","Bezeichnung":"Sachbearbeitung (w\/m\/d) im Arbeitsgebiet Verfahren nach FlurbG","Besoldung":"A10","Entgelt":"TV-H E 10","PLZ":"36041","Ort":"Fulda","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"15.10.2023"},{"ID":"1017440","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landeskirchenamt der Nordkirche","Bezeichnung":"(Sozial-)P\u00e4dagog:in (m\/w\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"KAT K 8","PLZ":"24306","Ort":"Pl\u00f6n","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"20.09.2023"},{"ID":"1017304","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Saarpfalz-Kreis","Bezeichnung":"Technische Rechnungspr\u00fcfer*innen (w\/m\/d) mit dem Schwerpunkt Vergaberecht","Besoldung":"A9g - A12","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 9b - TV\u00f6D-VKA E 11","PLZ":"66424","Ort":"Homburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017208","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundesamt f\u00fcr Bauwesen und Raumordnung","Bezeichnung":"Referentin\/Referenten (w\/m\/d) Umweltmanagement (493-23)","Besoldung":"A13h","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 13","PLZ":"10623","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"08.10.2023"},{"ID":"1017181","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundesamt f\u00fcr Bauwesen und Raumordnung","Bezeichnung":"B\u00fcrosachbearbeitungen (w\/m\/d) f\u00fcr den Haushalt des Baubereichs (414-23)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 9a","PLZ":"10623","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1017148","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundesamt f\u00fcr Bauwesen und Raumordnung","Bezeichnung":"Sachbearbeitungen (w\/m\/d) f\u00fcr den Haushalt des Baubereichs (358-23)","Besoldung":"A9g","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 9c","PLZ":"10623","Ort":"Berlin","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"24.09.2023"},{"ID":"1017130","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Saarpfalz-Kreis","Bezeichnung":"sozialp\u00e4dagogische bzw. sozialarbeiterische Fachkraft (w\/m\/d)","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-SuE S 12","PLZ":"66424","Ort":"Homburg","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"01.10.2023"},{"ID":"1017439","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Regierung von Oberbayern","Bezeichnung":"IT-Allrounderin oder IT-Allrounder (m\/w\/d) (f\u00fcr Beamte)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10","PLZ":"80538","Ort":"M\u00fcnchen","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017438","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Regierung von Oberbayern","Bezeichnung":"IT-Allrounderin oder IT-Allrounder (m\/w\/d) (f\u00fcr Tarifbesch\u00e4ftigte)","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 8 - TV-L E 10","PLZ":"80538","Ort":"M\u00fcnchen","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017435","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Neustadt am R\u00fcbenberge","Bezeichnung":"Schulsachbearbeitung (m\/w\/d), Leine-Schule, EG 6 TV\u00f6D","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"31535","Ort":"Neustadt am R\u00fcbenberge","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017434","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundespolizeiakademie","Bezeichnung":"Fachlageristin\/Fachlagerist (m\/w\/d) - Waffenkammer","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 5","PLZ":"23562","Ort":"L\u00fcbeck","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017433","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"S\u00e4chsisches Landesamt f\u00fcr Umwelt, Landwirtschaft und Geologie","Bezeichnung":"Sachbearbeiter (m\/w\/d) f\u00fcr Ausgleichs- und Direktzahlungen","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10","PLZ":"04720","Ort":"D\u00f6beln","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"18.09.2023"},{"ID":"1017432","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Regionale Landes\u00e4mter f\u00fcr Schule und Bildung","Bezeichnung":"Sozialp\u00e4dagogin\/Sozialp\u00e4dagoge, Kindheitsp\u00e4dagogin\/Kindheitsp\u00e4dagoge","Besoldung":"","Entgelt":"TV-L E 10 - TV-L E 12","PLZ":"30539","Ort":"Hannover","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"29.09.2023"},{"ID":"1017431","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Stadt Neustadt am R\u00fcbenberge","Bezeichnung":"Schulsachbearbeitung (m\/w\/d), Michael Ende Schule, EG 6 TV\u00f6D","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-VKA E 6","PLZ":"31535","Ort":"Neustadt am R\u00fcbenberge","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"17.09.2023"},{"ID":"1017430","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Landesamt f\u00fcr Vermessung und Geoinformation Schleswig-Holstein","Bezeichnung":"Auszubildende\/-r in dem Ausbildungsberuf Fachinformatiker\/-in (m\/w\/d) in Kiel","Besoldung":"","Entgelt":"","PLZ":"24106","Ort":"Kiel","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"16.10.2023"},{"ID":"1017428","Beh\u00f6rde\/Abteilung":"Bundespolizeiakademie","Bezeichnung":"Besch\u00e4ftigte\/Besch\u00e4ftigter (m\/w\/d) - Materialwirtschaft, Beschaffung, Belegerfassung","Besoldung":"","Entgelt":"TV\u00f6D-Bund E 6","PLZ":"23562","Ort":"L\u00fcbeck","Entfernung":"","Eingestellt":"01.09.2023","Frist":"24.09.2023"}]